繁忙時間嘅地鐵有冇可能一次就合埋門，開到車？

屌你老母
次撚次都要等兩三次先開到車
特別係九龍塘，金鐘呢啲站